覺唔覺數碼暴龍01係咁多代最精彩

1)人物性格同家庭背景刻劃得好深入
e.g.光子郎因為暗中知道自己係養子,所以好乖,驚養父母唔要佢
阿空唔理解呀媽唔比佢帶傷踢足球,到自己唔想比丘獸去送死果陣,佢終於設身處地咁理解到呀媽對佢既愛仲呼應埋愛心徽章(前面劇情特登鋪排佢對自己有無愛心既迷網)
2)數碼精靈有血有肉劇情連貫,地位能力卑下如鼻涕獸,為咗守護小光,敢同強大既機械邪龍獸為敵,外冷內熱既巫師獸同被選中細路亦師亦友既妖精獸危急時候都幫主角檔刀,呢D數碼精靈本身已經有一定篇幅同各主角建立友好關係,死果陣睇到人好感動而唔會覺得突兀,本身只係小角色但對劇情昇華起咗巨大作用
3)結構分明
幾個邪惡勢力既boss分得好清楚,惡魔獸、悟空獸、吸血魔獸、黑暗掌門人、啟示錄獸鋪排得好清楚,唔會D情節亂咁跳黎跳去
4)某D情節對細蚊仔好有教育意義
e.g.暴龍獸錯誤進化成喪屍暴龍獸同埋木偶獸既故事

依家果啲完全不知所謂
前兩季最正
第三四季都ok
第5季開始亂黎

01真係好正

但係完左01開始痴線呢,勇氣徽章唔敢表白,友情徽章搶兄弟女友,愛心徽章元一腳踏兩船,到02因為男主角又唔可以比光武一齊

好似話02換左編導定唔知咩人，所以D人物成長方向即刻同超惡魔獸個劇情唔連